QUEST: The Lost Treasure
DESCRIPTION: You are on a journey to find the lost treasure of Eldorado.
PROLOGUE: The legend says that deep in the jungle lies the treasure. Can you find it?

CHAPTER: 1
TITLE: The Jungle Path
CONTENT: You find yourself at the entrance of a dense jungle.
QUESTION: What do you do? | 1
ANSWER: Go left | 2.2 | You head towards a narrow path.
ANSWER: Go right | 3.2 | You hear strange noises from this path.


CHAPTER: 2
TITLE: Narrow Path
CONTENT: The path leads to a river. It's dangerous to cross.
QUESTION: Do you cross the river? | 2
ANSWER: Yes | 8 | You decide to swim across.
ANSWER: No | 9 | You search for another way.
QUESTION: Do you look for a boat? | 10
ANSWER: Yes | 11 | You find a small boat.
ANSWER: No | 12 | You decide to swim instead.

CHAPTER: 3
TITLE: Strange Noises
CONTENT: You find an ancient ruin with strange carvings.
QUESTION: Do you investigate the ruins? | 13
ANSWER: Yes | 14 | The carvings reveal a hidden path.
ANSWER: No | 15 | You decide to leave the ruins.
QUESTION: Do you search for clues? | 3
ANSWER: Yes | 17 | You find a map fragment.
ANSWER: No | 18 | You leave without searching.

CHAPTER: 4
TITLE: Crossing the River
CONTENT: You manage to cross the river, but you're exhausted.
QUESTION: Do you rest? | 19
ANSWER: Yes | 20 | You take a short rest.
ANSWER: No | 21 | You continue your journey.
QUESTION: Do you eat something? | 22
ANSWER: Yes | 23 | You feel a bit better.
ANSWER: No | 24 | You continue without eating.

CHAPTER: 5
TITLE: Another Way
CONTENT: You find a bridge that leads over the river.
QUESTION: Do you cross the bridge? | 25
ANSWER: Yes | 26 | You safely cross the bridge.
ANSWER: No | 27 | You decide to look for another way.
QUESTION: Do you check the bridge for traps? | 28
ANSWER: Yes | 29 | You find a hidden trap.
ANSWER: No | 30 | You cross without checking.

CHAPTER: 6
TITLE: Hidden Path
CONTENT: The hidden path leads to a cave.
QUESTION: Do you enter the cave? | 31
ANSWER: Yes | 32 | You enter the cave.
ANSWER: No | 33 | You decide to leave the cave.
QUESTION: Do you light a torch? | 34
ANSWER: Yes | 35 | The cave is illuminated.
ANSWER: No | 36 | You enter the cave in the dark.

CHAPTER: 7
TITLE: Short Rest
CONTENT: You feel refreshed after your rest.
QUESTION: Do you continue? | 37
ANSWER: Yes | 38 | You continue your journey.
ANSWER: No | 39 | You decide to rest longer.
QUESTION: Do you check your supplies? | 40
ANSWER: Yes | 41 | You find some extra food.
ANSWER: No | 42 | You continue without checking.

CHAPTER: 8
TITLE: Continuing Journey
CONTENT: You continue your journey, but you're very tired.
QUESTION: Do you push on? | 43
ANSWER: Yes | 44 | You push on despite your fatigue.
ANSWER: No | 45 | You decide to rest.
QUESTION: Do you look for shelter? | 46
ANSWER: Yes | 47 | You find a safe place to rest.
ANSWER: No | 48 | You continue without shelter.

CHAPTER: 9
TITLE: Safe Crossing
CONTENT: You safely cross the bridge and continue your journey.
QUESTION: Do you explore the area? | 49
ANSWER: Yes | 50 | You explore the area.
ANSWER: No | 51 | You continue your journey.
QUESTION: Do you look for signs of the treasure? | 52
ANSWER: Yes | 53 | You find a clue.
ANSWER: No | 54 | You continue without searching.

CHAPTER: 10
TITLE: Looking for Another Way
CONTENT: You continue to look for another way across the river.
QUESTION: Do you find another way? | 55
ANSWER: Yes | 56 | You find another way.
ANSWER: No | 57 | You continue searching.
QUESTION: Do you ask for help? | 58
ANSWER: Yes | 59 | A local helps you find a path.
ANSWER: No | 60 | You continue searching alone.